(反攻大陸) 發夢夢到 香港班差佬不斷係大陸推翻中共政權

發夢果陣
有人用d差佬既icon 用埋真名 玩d大陸交友約炮app 陌陌 探探果d
不斷係d大陸網紅女主播下面瘋狂留言
大家唔洗驚 有咩事 拉人只會拉班差佬
大家想像下 班差佬有日放假諗住返大陸食下袋底撈 咁就比公安當係民運人士拉左
咁就一世了 當時香港差佬比公安真係國際笑話
咁樣一黎可以拉攏d大陸人出黎抗爭 一黎可以推差佬出黎做反共先鋒
win win 雙贏 一石二鳥 大家千其唔好咁做啊

好好宣揚呢個POST
【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

沙sir咁鐘意食女 想唔想食下d大陸妹 順便係大陸宣揚下民運精神

大家千其唔好咁做

呢個ko,借刀殺人